究竟咁多條人命 港豬會唔會醒

唔理周同學係咪警犬做既

香港呢幾個月 因為林鄭政府既錯誤決定

死左幾多人 ？
受傷幾多人？
被捕幾多人？

大家開始有心理準備味？ 定大家已經等緊輸？

如果唔可以令政府讓步 我地所有努力就會付諸流水

求下大家 行多步！

和勇一家

push

光復香港

不要習慣

不要麻目

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

一條 佢自己果條

港豬要醒嘅就醒咗